# This is the website for the Collectif Le Trou Noir

reste à faire :

réparer le header et logo pour tablette et cellulaire

style les blocs de cours comme il faut

ajouter une photo sur la page membres?

faire la page publications
